聽日一定要出嚟！

正話睇完賣港鵝記者會，真心火都嚟

「暫緩」真係一個好鳩難聽嘅形容，以前政府唔係冇試過反口，口口聲聲話「暫緩」，之後照樣實行！

再加上聽日遊行其中一個訴求係吊七黑警濫用武力，並唔只係要求政府撤回，所以大家真係要出嚟！

如果今次遊行少過上次，政府就會話咩「反對聲音減退，民意傾向支持修例」，咁到時香港就真係玩完⋯⋯

所以，唔該大家聽日真係真係要出嚟，叫埋親朋戚友，起碼都要追平上次103萬！

香港加油